steam 捷徑問題

我洗完機download 返個Steam，跟手下載返啲遊戲，不過佢冇show捷徑出黎，就算建立遊戲捷徑，佢都彈話已經建立咗，唔比我再建立。想問下有冇方法解決？🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

直接入folder create shortcut to desktop